\begin{enumerate}
\item{\textbf{Eis:} De auto mag nooit stilstaan tijdens een "practice" race. \newline \textbf{Stappen:} 
\begin{enumerate}
    \item{Begin een "Practice" race met de AI.}
    \item{Laat de AI precies twee rondes rijden.}
    \item{Noteer hoe vaak de AI stilstaat (start en finish niet meegeteld).}
\end{enumerate}
\textbf{Verwachte resultaat:} De auto staat geen één keer stil tijdens de gehele ronde.}

\item{\textbf{Eis:} De auto mag geen muren raken tijdens een "practice" sessie. \newline \textbf{Stappen:} 
\begin{enumerate}
    \item{Begin een "Practice" race met de AI.}
    \item{Laat de AI precies twee rondes rijden.}
    \item{Noteer hoe vaak de AI de muur raakt.}
\end{enumerate}
\textbf{Verwachte resultaat:} De auto raakt geen enkele keer de muur tijdens de gehele ronde.}

\item{\textbf{Eis:} De auto mag alleen de goede kant op rijden. \newline \textbf{Stappen:} 
\begin{enumerate}
    \item{Begin een "Practice" race met de AI.}
    \item{Laat de AI precies twee rondes rijden.}
    \item{Noteer hoe vaak de AI de verkeerde kant op gaat.}
\end{enumerate}
\textbf{Verwachte resultaat:} De auto gaat nooit de verkeerde kant op.}

\item{\textbf{Eis:} De auto mag alleen maar met de wielen van de auto de baan raken. \newline \textbf{Stappen:} 
\begin{enumerate}
    \item{Begin een "Practice" race met de AI.}
    \item{Laat de AI precies twee rondes rijden.}
    \item{Kijk of de auto de baan raakt met iets anders dan de wielen van de auto (bijvoorbeeld de voorkant of het dak van de auto)}
\end{enumerate}
\textbf{Verwachte resultaat:} De wielen van de auto blijven op de track.}
\end{enumerate}